# Weekly Reading
[![license](https://badgen.net/github/license/yanglbme/weekly-reading?color=green)](https://github.com/yanglbme/weekly-reading/blob/master/LICENSE)
[![status](https://badgen.net/badge/status/updated-weekly/green)](https://github.com/yanglbme/weekly-reading)

The project records the notes for my weekly reading, including tech and other.

## Content
| [Tech](#tech) | [Other](#other) |
|---|---|

### Tech
| # | Title | Author(s) | Rating |
|---|---|---|---|
| 1 | [Redis 设计与实现[2014]](docs/tech/2019-03-17.md) | [黄健宏](https://github.com/huangz1990) | ⭐⭐⭐⭐⭐ |
| 2 | [企业 IT 架构转型之道：阿里巴巴中台战略思想与架构实战[2017]](docs/tech/2019-03-31.md) | 钟华(花名:古谦) | ⭐⭐⭐⭐ |
| 3 | [代码整洁之道[2010]](docs/tech/2019-04-07.md) | [美]Robert C.Martin | ⭐⭐⭐⭐⭐ |

### Other
| # | Title | Author(s) | Rating |
|---|---|---|---|
| 1 | [软技能：代码之外的生存指南[2016]](docs/other/2019-03-10.md) | [[美]John Z. Sonmez](https://simpleprogrammer.com/about-simple-programmer/)| ⭐⭐⭐⭐⭐ |
| 2 | [自学是门手艺[2019]](docs/other/2019-03-24.md) | [李笑来](https://github.com/xiaolai) | ⭐⭐⭐⭐⭐ |
| 3 | [枕边算法书[2018]](docs/other/2019-04-14.md) | [韩]林栢濬 著、崔盛一 译 | ⭐⭐⭐⭐ |
| 4 | [房思琪的初恋乐园[2017]](docs/other/2019-04-21.md) | [台]林奕含 | ⭐⭐⭐⭐⭐ |
| 5 | [人性的弱点[2006]](docs/other/2019-04-28.md) | [美]戴尔·卡耐基 | ⭐⭐⭐⭐⭐ |
| 6 | [我的生活不可能那么坏[2018]](docs/other/2019-05-05.md) | [日]河尻圭吾 | ⭐⭐⭐⭐⭐ |
| 7 | [坚持，一种可以养成的习惯[2016]](docs/other/2019-05-12.md) | [日]古川武士 | ⭐⭐⭐⭐ |
| 8 | [如何阅读一本书[2014]](docs/other/2019-05-26.md) | [美] 莫提默·J 艾德勒、查尔斯·范多伦 | ⭐⭐⭐⭐ |
| 9 | [黑客与画家：硅谷创业之父Paul Graham文集[2011]](docs/other/2019-05-27.md) | [美] 保罗·格雷厄姆 著、[阮一峰](https://github.com/ruanyf) 译 | ⭐⭐⭐⭐⭐ |
| 10 | [未来世界的幸存者[2018]](docs/other/2019-06-01.md) | [阮一峰](https://github.com/ruanyf) | ⭐⭐⭐⭐⭐ |
| 11 | [韭菜的自我修养[2018]](docs/other/2019-06-09.md) | [李笑来](https://github.com/xiaolai) | ⭐⭐⭐⭐ |
| 12 | [稀缺：我们是如何陷入贫穷与忙碌的[2014]](docs/other/2019-06-16.md) | [美] 塞德希尔· 穆来纳森 & 埃尔德·沙菲尔 著、魏薇 & 龙志勇 译 | ⭐⭐⭐⭐⭐ |
| 13 | [认知尺度[2019]](docs/other/2019-06-24.md) | 魏坤琳 等 | ⭐⭐⭐⭐⭐ |


## License
<a rel="license" href="https://github.com/yanglbme/weekly-reading/blob/master/LICENSE"><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png" /></a><br />This work is licensed under a <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License</a>.